[I/A] 龍珠Z 爆裂激戰 (63)

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2018/02/13 16:00 (香港時間)

〜 2018/03/09 16:00 (香港時間)

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴打

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

幾時再派石

留名

nplm

留名
啱啱衝動倒左150粒石去上pool
射晒比阿婆

琴日卷中lr龍拳，今日中多兩隻lro
祝各位巴打長抽長中

又一個block得
真係好撚柒煩

打左幾日終於十技左隻力同知邪波同隻知布好

有冇人將最新兩隻倉管加落幅圖度？
遲d又有人問

我期期清 好佩服啲人忍到手

送咁多大界老界一野啪落去算啦

食埋老界冇野打

而家好似又冇野好打，點攪

有無巴打有曬兩隻新LR
用落邊隻爽啲

LRx好撚多體屬

屌你老母40連得隻垃圾撒亞超人超2飯

你老母笨大唔撚再課比你

Lro 好難落半血

邪波完全冇心機dk 打佢好煩

其實點解咁多人覺得知邪波廢 真心覺得佢幾坦得 以前極隊/知隊 一定落邪波坦兩野 打埋嚟得幾千 依家對新/中手 其實都落到場

我冇嘢做先打

想問芝芝同隻龜覺醒材料 點先有

知邪波宜家要潛先可以去到幾坦得嘅地步
力邪波就講黎都曬氣 要佢個閃就真係死左都未撚閃到
衰d講 力邪又要潛先坦 知邪又要潛先坦 我寧願潛知邪

想問下個徽章邊到可以拿到

MK界任

追唔到lr決定刪帳重新開始，會盡快升LR，跪求好友

mk界任我只拎到21隻，仲有9隻點拎?

超強襲章係咪一定要打冇得阿婆換，要等聽日先有得打

暫時係得21

係

未更新

lm

笑左

派吧！

應該玉啦

券抽中好野

其實呢個post十年唔出現一次
抽完放上黎之後
係咪唔會再入post
咁放上黎做乜？
反正隻LR未dk到 最後都係棄左驚先

可能唔會呢，可能有心機玩呢

恭喜恭喜

我覺得都係派卷

紫龍石換大波超三定超17號好？

刷下新卡10技

我換左大波

有超三悟爸就技3大波
冇就是但

我仲掙扎緊紫龍石換nxxx/天使悟空定體悟天格斯好,好似nxxx用途多d

Thanks

速強襲比達

張卷 仲未開到齋 全部都係SR黎

快d派石比我射落海

#metoo
求其一張都好

果頭講完，朝早用免費卷中到真限。。有野打啦頂佢

中左咩真限先

咁仲有十幾日
中一次=贏番晒

抽左成600石都無nooo/ooo
大佬呀 連速ooo都咁難抽架咩

無野想打, 快d出極限z battle啦

耳環隊成員

知扎馬斯潛乜好？ 40%減傷

全閃加防?

純個人意見

呢隻唔預佢打架啦⋯⋯

用黎擋傷
技都唔洗升
應該升閃？

佢本身入耳環隊已經好坦得
唔建議加閃，反而我會開連擊
出必殺回7%血，出2下回成5-6萬

不過回血合唔到體

變倉管喇

有新野
幼飯？

應該都係例行更新下

倉管真係經典
而家全世界都放隻倉管黎
我想知佢用緊咩隊
(雖然佢唔見左了 )

ID 798274919
求各位勁嘅LR格比達

俾個面啦
冇佢地班課長邊有遊戲玩

幼飯潛解係咪一半連一半爆？定盡量閃好？

爆盡加連

好

完3+1之前派3粒石得唔得

爭3粒先夠抽

買1+2啦⋯⋯120yen

點先叫勁

彩星哥

一潛得唔得
想試吓過50萬血嘅滋味

LR格比達50萬血
同LR比古洛50萬血難度差一截

一潛都照殺，我無乜fd有

2潛LRX已加

id: MuTu

加咗，仲有幾個一潛/兩潛都加埋

差一潛

屌 尋晚發夢打極限Z冬菇飯

好鍾意呢隻game

好似聽日開埋下半part mission

唔知會唔會連帶開埋幼飯極限關

隻Z覺悟飯都派幾多石下

屌6百石都唔中4XXX

都係靠隻LR大杜
無呢隻最多47-48萬
一潛同兩潛三圍唔差太多
得右下先加得多

點解我無LR杜得40萬，係咪頭尾右下潛咗先有47-48萬？

完pool抽 求氣

起碼全隊右下有潛先可能有47萬-48萬

呢隻game

我只係鐘意龍珠

我都係得咁多

仲有ㄧ個鐘

做咩

就夠四點

今日粒龍珠點拎？

非洲每六十秒就過左一分鐘

笨大唔係諗住冇左件事呀

Dk一隻野

好想要真限

dok 咗無反應既

笨大真係當睇唔到

每人一張LR換取卷
任揀一隻
多謝支持營運

bamdie肯咁做 我回歸課五萬抽

我都諗住完POOL抽返150石試下有咩分別

要做一早做左啦

最後十抽都係0ssr
呢個pool一隻三四代隊長都冇 痴檸線
收手

抽中得技悟直同體比達,唔知DK之後會唔會勁D呢

之後即出lvl 200 card

個pool仲係度既

無3送1之嘛

我最後2個十抽都係全SR
真係閪pool黎

滿技未滿LV LRO求好友
7707 588 25

以後3送1唔撚抽, 一定有調低機率, 等完左先抽

想問下點解dok 咗張卡都無二星珠既

抽左 全垃圾

二星珠 係dk wo 唔係覺醒喎

新姿態 所以要dk 而唔係覺醒only

頭先最尾果下免費連ssr都冇 屌佢老母

唔知邊個講單抽好過十抽，
二十連單抽全部垃圾，下pool 真係好難中好野

咪又係d單抽中到既人鳩up

根本單抽十連抽都係R
笨大

心瘾又起

Twitter 段野係咪即係無野派

別途？

bandai:野就唔送喇
益各位每1分鐘回1體
等大家新春有野做

最近有時會阿樂視點咁咩動作都無就扣左人血,係中左BUG定點

咩係阿樂視點

快到睇唔到攻擊過

打個J 冷卻下先啦

第15關
要組邊隻入隊先拎到耳環?

比古洛

單抽黑髮彩虹似乎一定ssr 唔知wow咗未

有彩虹?

應該係講彩字
黑髮彩字一定爆玻璃

對 自膠

樓上巴打講得啱，3送1之後機率好似好咗啲

都無嘢打

三周年復刻下d物語都懶

好心開放六日關去平日打啦

4xxx突一 nxxx彩星 blue突一
隊lrxxx都係冇45萬血
要過45萬血係咪要落lr杜

體品 封必悟格呢？
有埋呢兩隻無可能唔過45萬

有多一隻食170% 真係多好多
不過果隻超三青年悟格入隊
輸出唔夠入隻nooo/blue
純為撐到49萬血

轉會玩lro
50萬血都黎緊

仲係唔肯開返宇宙生存篇物語
想刷技潛飯同腳龜波

我抽落左一堆技潛飯等抽到力潛飯就食哂佢
幾時先抽到呀

體品同封必悟格都係0突

唔知堅定流
係就正
力隊好多人

佢又送多套玉 ?

想問有冇話限咩隊先入得場打架？
未打過極限Z關

冇限
但係唔跟佢指定cat 黎打（今次娜美星篇）
打到後期就算剋佢屬都完全入唔到肉

冇限
但某類型嘅角色會弱化或强化左
如上次
極屬全弱化
混血全强化

大致上係咁

娜美星
咁啱我仲要力屬最弱
今次又打唔完

刷惡魔人

新手既我即係打得幾多得幾多

太多體屬
想雜色d

希望佢開番超3悟個關

又派33卷

又抽垃圾

33張，中到LR就fatfat喇

好痕...不過我會忍,last一日一野抽爆佢

33張即刻射唒俾啊婆

最後一日幾時

中左大波

開催期間:2018/1/22 15:00~2018/3/9 16:59

要忍抽第一樣要做既就係入少d呢個post同fb

我日日都係射呀婆落海 上次果33張都係0ssr

忍唔住啦

送錢送倉位正 終於拎到mail box個30隻老界出黎

夠40張卷 射哂繼續冇ssr
我個卷卡機應該係冇ssr

抽d卷真係抽到炆
十張有6-7張突係SR包

屌又中lr

SR包 17號 SR悟爸 SRGT悟空
全部都係呢d黎
百幾張卷都仲未開齋

有lr都屌?

假膠block左

又冇LR

同別巴你一樣

屌女你老母笨大33張卷全sr 屌你老母

我都係33卷可以一張ssr都冇

分五次出傳說降臨
大家利是錢準備好未

33張卷中到ssr都係啲陳年ssr啦

要黎托咩，唔係中lr根本等於冇中

玩到咁大

卷係唔係咩lr都有機會中？我中左杜拉格斯。

癡線,係咪頭十抽一定中先,如果係必中我課金每個pool都抽

有pick up
但都唔會高

哦 叻叻 拜

嗯,恭喜

每個pool 19隻陳年ssr pick up
係咪開黎比單吊課長抽

極限任開左,快d打黎喂

開俾人刷首抽賣帳

所以分開pool ?
冇得比新帳一個十連兩三張LR

0ssr

俾你揀要邊隻pick up
等你唔會中錯

即係曬命果班呢
屌 中龍拳悟空 想中 桃紅

Lr飯同Lr黑悟

新關用融合隊真係秒住過，話咁快就昇好悟飯

打完多左成50石

咩新關？極限z battle？

打得入level 30?

真係派券

btw有安慰獎

係呀，超易，而家用力隊打緊40level

今次後面既關有冇錢刷 好缺錢

已拎50石,又手痕想抽lrxxx

抽吧 隻game 最好玩就係抽野

有冇人知點樣做

Lrx隊太屈
輕鬆打上32lv 晏d再打埋佢

我見到嘩撚左出黎

未有LRX應該等真限POOL 定抽LRX

lrx 隊長技 好屈 當然抽lrx

我認為有lrxxx lrooo邊隻都爆機

各位大大，知唔知點拎今日粒龍珠?

有無lr blue消息？

國伏有

取得十個綠寶石

原來一路都未拎活動個33石

去到42 停左lu

媽呀,我得左喇
50石十連中左lrxxx

恭喜晒，我有石都唔敢抽啦

啱啱先開你想幾耐之前拎

爆玻璃,頭兩隻廢ssr,已經打定輸數,第三隻sr,第四隻就出現

Sorry，我以為個任一早係到
唔好意思

我去到94%未拎得

點攞？唔識睇...

應該剩返用送既超3悟打場，同用個戰鬥服道具

成功忍手留石 到3月頭應該儲到300石玩下個pool

花生你有無中埋LRO？

LRO未抽過呀,諗住如果夠石都可能會抽一個十連既,依家得返14粒

好叻叻

用LRO卡左40添....俾人克屬冇晒計
又冇其他隊可以打

45 加悟飯 悟飯秒佢

冇45...而家轉左nrose再打

到時抽完再上黎分享下
想知係咪3+1完左機率高左

係咪主要打到lv30就可以停
求解答

剩係升悟飯仔既話
係

30之後有乜野送?
多唔多老界章同升技界王

用力隊真係秒過

唔知

咁我轉台 繼續刷粒糖先
上次無刷到

用過 應該係其他野

只要打多16場
依家10分鐘一場到

用咩隊？

我覺得高左（中左梗係話高左喇 ）
我3+1個時抽左500石唔中，頭先50石就中左

我岩岩抽到LR飯

LR飯潛解升連擊定重擊好

國際版玩家
都係唔深追nxxx

打錯，nooo

留石抽LR 好過啦

想問免費LR 貝吉特潛技升咩好

恭喜杜巴打

抽左咁多張卷 1隻lr影都唔見
身邊d朋友個個都卷中lr
想抽隻黑悟lr 我唔貪 中佢就夠啦

無你果隻LR 杜同體blue

粒糖有無得刷？
出咗十幾張撒旦像

中左

有

粒糖有咩用?

hm.....回避率高掛

點解仲係96%

要完成咗上面個任先

有回避有暈 算唔錯架

又可以滿技同彩星

今次極限Z咁撚簡單嘅

有冇巴打打緊港版10關super3???

其實要打到lv幾？

靠佢過超強敵

77

有咩攞 ？

5色潛玉+5色大界王

Thanks 咁隨緣

比你講一講我都搞到唔想打
反正抽返嚟啲R同SR卡都唔使潛解升技

嗚呀 50張卷連抽出左LR 龍拳悟空

我中體杜

提一提大家要儲定每一屬性都要有6張超激戰link 嘅卡，for將來打LR Blue覺醒章用,尤其係重新嘅巴打，副deck冇咁齊張

Lr俾你中哂
唔使要4x都得啦

日板幾時有

屌你老尾個撚個卷中lr
我就中垃圾

ssr 都未中過路過

我十連中哂全部LR
單抽中LRO LRX

一鍵齊LR啦

咁我梗 想要4xxx啦⋯⋯
抽極都唔中可以點

隻幼飯倉管定有用？

勁過好多ssr啦⋯⋯
至少滿潛先

卡撚左係72

粒糖要潛咩？ 會心？

中第一代ssr 技達

閃

想問仲欠乜野任務，仲未拎到33石呀

你每日有冇打一次悟空個任呀?

我都未拎到

差成2千幾萬先升到lr 點先可以快d拎到咁多錢

未用哂友抽點就all in
之後賣撒旦像
一係刷ssr肥
食高d lv再賣

諗起果時中LR布
刷星期六日hero關撒旦像
刷到我囉住部電話瞓著幾次

剛剛出個陣 直頭要賣陳年ssr搵錢

最後要唔要自出老界20技 ?

好痛苦 成廿幾萬友情

呢格點開

random

真係想講粗口 課左成千蚊 中3隻體格比 都唔中4格比係咩玩法 我淨係想要4格比 技隊冇腳

佢total換到6張卡,但係覺醒章打返黎剛好100個，所以都係乖乖地餵飽佢啦

有得換六張咁可以將第二張都升定10技先,唔該哂

卡係夠，覺醒章先係問題
就算bandai佛心reset俾你打過set
都起碼等返一年半載

伏券中真mvp
型過野比飯十萬倍

龍珠超寫到佢咁型 又傷到吉連
會唔會出張限定卡比佢

你地極限卡第幾關
我卡緊50

打到77

用緊力45隊打到52

咁你都抽到咁 唔係唔課到有下話 買哂特價石抽到四潛哂呀嘛

用咩隊 參考下

乜卡都抽唔撚中
畀啲廢老霸撚住唒box位

你老母 課咗成皮都抽唔到lr格比呀

我係佢一定課到有仲要四潛 反正咁易中

有道理 特價石一半都未夠

放過佢啦
佢都唔會再入黎
回佢有咩用

估唔到呢隻咁既野都有出頭既一日

有潛過?

四潛都冇用 我冇其他腳組 最多入體屬隊 本身冇課開 係因為免費卷抽中左隻龍拳 所以諗住課黎抽4格比入埋技隊 點知中3隻lr格都唔中4格比 真係火都黎

請問呢關係邊到打？

無記錯應該物語果頁

佢每日先俾打一次。咪要成個月時間？ 驚趕唔到6/3前wo

thanks bro

咁一定要追哂堆特價石喇
一張卡強化到2 teams喎

有，岩岩彩星埋

中都話課 最怕係課左都唔中

趕到掛？
約兩星期前一開我就打
琴日都拎到33石了
15日應該啱啱好

終於過到喇
頭尾LRXXX 體品 體ooo 超2悟天格斯 合體超女 最近送果隻體悟空

有150石，好想拉一次上pool搏4xxx
但理性話我知之前450石都冇，呢50石都唔會有

等LR傳說降臨啦

想留下石抽返其他舊既隊長
而家連47，45都冇
得隊極隊同lro，好似唔太多變化

講真邊隻舊lr勁過呢兩隻倉管

下pool有無知格比抽
想中耳環友又想抽埋知格比

力隊零壓力

力大波應該有用？

Thx 我而家都轉左力隊

幾個月先用一次

咁我唔個佢剩係放一隻係個pool到呀

抽啦 我尋日都係心血來潮50石中
3+1pool 課埋total 500石都唔中

傳說降臨真係得一隻lr

屌呀

但有% up喎
佢唔係屬pool無up得0.幾%
傳說降臨大約3.幾%
以往數據黎講

想中LR M達, 無佢完全打唔到星期六日 極速隊果關

依隻咩黎

個個都想中LR唔通個個都中LR咩

想問今日粒珠點拎?點樣修業?

終於打完

打龜仙人關

有冇巴打

巴打們 我升邊樣會好啲

完成每日一回龜仙關

會心

睇片張lrblue好撚變態

高攻防血仲要係壘加
唔使點食珠都18氣

早知唔抽nbbb

睇住電視抽
見到即刻醒一醒

呢隻唔葡萄

入耳環隊真係不得了

仲要Free
係要六隻超激戰難者

屌那星招大絕型撚到 不過最尾加嘢會更好

尾個2個素材邊到打

所以之前nblue nrose pool
我主要追nrose ，雖然最後只係追到堆柱
有張免費彩星lr，攻防加乘計%
除非追到nblue 彩星，否則點都係J張 lr卡

估唔到送既會咁勁

其實千日悟都好勁
只係仲難攞

有冇巴打知隻lr格比有冇得免費十技

日版幾時先有

下年

想問下隻冬菇頭悟飯有冇得係第一關刷 ？

有
可以刷多5隻dk
咁就賺佢5隻大界王

今日龍珠點拎?

打龜仙人龜殻

我無睇錯嘅話條片入面佢得神次元cat, 無耳環cat

THX

國版未出八婆啫

打超強敵關好燒道具
請問打邊關可以補倉？補返果d 回血減傷 道具

等多幾日問神龍拎

天下一,好似係

天下一紫膠會跌，唔記得仲有冇其他

出pool時all in 哂落rose 就係睇中LR blue幾正

唔該

試試先

恭喜恭喜
幾時到我開齋

呢隻blue即係邊隻？

用力ssr 比古洛dk上去lr blue
日版只係dk到120lv ur
打界王神任務換

別想巴加油
仲有大半個月時間拎劵同埋傳說降臨pool

幾時到我中

其實超四反大絕機率是咪改到變零咁制 難反過中LR

係咪公佈改左?
唔怪得之前10次反9次... 依家一半半咁

祝各位巴打新年心想事成,單抽入魂

好似冇公布 但佢真係當人白鳩痴唔知改左個率

講開都係 剛剛出個陣 拎黎打boss rush次次都反
宜家下下用生命硬接

45，47十下都唔知反唔反到兩下

張LRB好撚大力

人人中真限

我中倉管夠架喇

新年快樂
祝各位
十抽十SSR
廿抽內中封面
卅抽內中到封面彩星

好撚狗, 你話有去調整機率我都OK.
但靜靜雞去改 分分鐘抽卡D 機率都係做樣

4xxx都調低咗

十抽又0 SSR

兩個acc十連都係0 SSR
笨大我吊你呀

點解做哂界王神既耳環任務都係唔夠耳環DK LR比古 加埋都係得21個章

日版未有好似

無限架喎好似

想問下發生咩事

太多卡？

lv77畢業

又無野打喇....無聊到

卡喺70

set珠比悟飯打

打超激，刷定77

應該係道具得返一舊
但你又帶入場

岩岩好彩畢業，蜜蜂包，45同冬菇飯幫我連擊先贏到

邊關77,請指教

同問，打到冇野好打

打左40次終齊晒貝吉特(糖)
潛解升咩好

全部
總會有日中

全閃

已刷哂全部

睇黎要
其他用黎捱

咩貝吉特 講乜撚野

想問下主線邊關開始有綠石?

過主啦屌你老母閪
新年流流要人屌你老母你都幾撚無閪柒用

其實好早就有,你係想儲定?

係無乜打主線
而家解唔到龍珠任

想問今日粒龍珠點拎? 五色光玉?

打潛玉關

其實真係唔知有無必要潛呢張卡，個超必無加乘好細力下

但係佢有耳環cat

糖潛晒回避得架喇, 50%閃避好好打

閃同連擊
佢必有氣絕

刷左60 轉都仲差三粒糖

如果無用facebook連結
之前又無禁到引繼
（曾經禁過一次，但用過而家用唔返）
部iphone洗左機
可以點樣用返原有帳號？

dl返，唔好揀"最初" ??

唔得，變左新帳號

冇計
搵笨大
都好簡單
填表就搞掂

岩岩單抽中左體LR 終於追到

睇完你講去抽
炒左

差唔多半個鐘前喎 巴打

差唔多啦

LR菲個章係咪必定剩係跌5粒？

用iphone send唔出個email
聽日用電腦試試

5, 7, 10, 15, 20都會 (3. 【極力】大宇宙の頂点 SUPER)

千日悟值唔值啪老界?

of coz
18氣閒閒地百幾萬
同埋係老屎忽身份象徵

有冇人試過打呢兩關趺老界

免費野好好用, 一粒珠回7777血
同埋都幾高攻

得頭一次有

即清哂班紅色廢老

仲會回血

擒晚打十場出左四粒，不過我係轉星用，冇再打落去

想問下覺醒章 筋斗雲仲有冇多d 地方攞 每關淨係攞到一個

冇應該

今日粒龍珠係咩意思

想問下刷左27場出得1粒是否正常

潛一下

想問下粒五星珠要點解

唔記得係咩
貼圖黎睇下

打ㄧ次潛石

想問下點解開晒都仲係99%?
我仲差啲咩

你細心搵下 未開哂

睇上面
hp爭1粒

係喎頂

見人哋3周年券中2，3隻LR真係灰
只係想要隻真LR

界王試練d仼清哂，都仲差9隻耳環，係味出哂定係我問題

個個POST都有人問
日本未開晒呀

PS:味你老母

連ssr都未中過

中左4隻lr

你個名la

幾十個潘

但其實我想要技勇者多d

我腳制版,我原來每隊屬性唔夠人有超激戰打耳環任務

1隻技勇者換你4隻LR

所以show blocked user不無道理

上五隻夠唔夠贏？

唔係一定要6隻咩？

hm....我其實講緊lee 個

日版未有
等到頸都長

留名等報告

力潛飯 LR飯 LR小朋友 LR 杜 知杜 超一悟天格斯
LR格 超四格 知格 超三體恪天 LR杜 超一悟天格斯

兩隊都係爆技 零潛
邊隊會比較好用D?

想問下八兩飯右上呢格揀咩好

唔該曬

晨早block鳩咗條撚樣等佢自己單機

自己單機好d

你估我想百幾張卷中唔到ssr
狂出sr包 我刷到dk前後各一隻滿技喇

唔明

上網睇悟空好似最後係銀髮

咁都唔明

真係唔明....

2隊已經可以打橫行

有冇巴打有彩星4達可借

請問要星期幾先有得打？ thanks

想問下張活動悟飯要點潛覺
點解我全部色幾千粒都唔比我升

要用物語最後嗰版嘅玉去升

因為有專用潛石

即係第二隊好用?

因為好難搵力潛飯朋友 但自己用落覺得好正
又硬又大力

大亂鬥2.0

收到

玩法重係好似以前咁推上中下路 ？

有冇巴打可以幫幫手

必殺

LRX/LRO一街都係，一定有人掛
成條fd lost 80-85%}係LRX/LRO

就係唔明力潛飯隊都幾勁 但冇人掛

Thx巴打

難齊腳咁多

彩星又幾好用

都係既 有一隻lr 都大力好多

呢隻升重擊努好啲？

我揀左連擊 我要佢加防坦下咋

我升連擊同閃

其實沒45係咪唔使指意打到77層？
有冇bro用45以外隊長打上去？

睇黎下星期日又係Bamdie龍石回收日

千日悟

之前抽左等dok

特價石去到幾時

會唔會重新出隻新

會唔會Dk之前出個隻，再出隻LR版吸錢

呢兩粒要點拎

有lr 都唔係咁快掛 咁樣玩法又炎上
不過可能出速新達/吉連

仲有準破壞神
唔知佢同吉連係咪極屬

係咪有個網可以睇到每個cat有咩卡ar

Dbz space>cards>上面揀cat

今日粒龍珠
唔試過都唔知原來home畫面可以轉得咁快

見到雜誌圖 白髮黎既

我想問體悟格潛既話潛會心定連擊好

?

岩岩回巢玩番
有成十幾隻超重力孫悟空
應該點處理

97隻倉管

極意悟兩個禮後dk復刻

lr pool啱啱完，真係計到剛剛好

狗年送送雙LR ac 想要留tg

未夠千日😩姐係可以止步

今日粒龍珠要點攞

係咪轉自頁個個角式輪盤

屌你老母，快撚啲死啦

home畫面
喺個mon用手指順/逆時針轉七個圈
轉到個畫面角色係咁轉人
轉到佢count到七個圈就派彩

送acc都屌

呢個post d人係咁

見到lr就屌

終於打完廿次極知關
建議大神龍許願要回血道具儲定係倉，因為打超強敵關用得勁快。

你就收皮啦
扮無辜
繼續祝你老母新一年萬人斬

排第五

聽講無咩用？

LR龍拳/LR悟飯 邊隻大力d

打左廿場都唔出隻娜美星悟飯

潛解到咁上下就送齊，唔駛打喎

極限Z lv 78同77 點解相差咁遠，lv78 個比達下下打落嚟都扣勁多血

仲有隻技同知既悟飯要升

當紀念同埋叫做有d野做
玩左兩年，手上既卡打超激已經無難度
係玩超強敵先會比心機去砌卡去打

今時今日肯定係LR龍拳

抽到 lro 如果想大力d 要有咩隊員

我唔明你問乜
你指有咩大力隊員 定 點令lro 大力啲？

對唔住 ，有咩大力隊員

LRF nbooo nrose nooo lrrose

打到80
45食一下必殺技都成16萬
唔反擊已經要黎過

我想問70-77lv 係咩獎品，打得好辛苦，唸緊繼唔繼續打

oh 大部分我都冇 咁用返4xxx隊好過

想問下D金幣換乜角色好?定換+必??
D角色好似無乜用

71lv卡關
如果個必唔中力3達同悟飯就即刻冇左十幾萬血

old news

黎緊傳說降臨有冇巴打會落pool
抽返幾隻LR

仲咁多人打緊極限

想問今日仲有冇娜美星龍珠拎

悟天格斯有既話會抽

如果玩知隊 隊員用知波定知布好d

唔打極限無野好玩...

好似得3round 娜美星龍珠

仲以為有第四round
秘寶真係唔想打

用老界谷體封必品會唔會好過份
依家4技 冇10lv技冇得彩星

唔過份

4x隊主將

仲4x

屌你老母

佢覺得自己無問題

老人院多到兩頁都黎
邊隻入到隊就直接食飽佢

5屬既潛玉 幾十粒

想問4xxx隊落3潛技品定無潛體品好 ？

體品

體品
起碼12氣都唔差
技品得11氣見得人
(應該係 )

又要啪老界
隻體品原來1潛，但到宜家都未用過

咁力gt杜呢?
依隻我都諗緊十唔十技

一潛就已經好撚勁

技品12氣唔係超絕特大 已經唔洗諗佢

活動力飯 大家潛 會心定連擊

重生刷到倉管Lr 同4x 想貨紫石 換體品定nx 比較好？

nx我推薦

體品萬能

賭緊錢打錯
想打lrx

重生唔課住啦
大把石

見一次hurt一次

再唔係清主線睇下攞石睇下中唔中到nx, 中到咪課體品

換體品 追nx

出銀髮悟空

老實好柒
未完成仲有型

呢句真

想課紫石，47/布歐/體品 點揀好....
魔人隊差一隻限，但我係比達fans

first choice 體品

儲夠10張 繼續未中過ssr

我估可以DK上去，不過會出張更勁既唔同屬性

係咪因爲魔人隊先體品first choice? 47宜家仲有冇用

體品可入
魔人/混血/超三/Fusion cat
而且又係體屬隊長

47你除非齊超速
想有隻超速隊長就可以換
但一定就冇體品可以入咁多隊

技pool個2隻LR有3%？
耳環隊差隻hehe

謝巴打 諗清楚先，仲諗住換隻布歐，朋友講好大力

咩網睇%

更新左57個FILE,今日有新活動打?

出左d特戰部隊新卡

bf 2.0

30%極角 atk up
nrose又多隻隊員
入兩隻技LR
好似抵過入LR大波

n rose 隊員多到晤知用乜

首先要抽到

不要再說了

呢隻99 cost
應該唔駛抽

Cost99打返來的
不過三圍雞左啲

岩岩打贏極知拎石,一個十連抽lr ooo,連出兩隻SSR技界王拳悟空

儲左幾日，新年第一抽十抽卷，全sr，五張包，兩張速巴達克，抽個陣禁得快見到都仲係包黎既，以為禁唔到個mon，點知真係全包宴

我想問琴日粒龍珠要點拎?
佢話係home個圓盤度拎，但我又轉又禁個圓盤上既人都冇反應既?

狂轉

不停轉個輪盤

毒撚link

根本好似set死左中咩咁
我有個acc中過三張ssr，三張都係一9樣既SSR

但隻野ps再加極系30%攻防
即係出埋必 加成60%攻

不過無link都幾難18氣

有齊成隊基紐戰隊既ur免費卡好似
叫做有啲野玩下

完來要轉咁耐先有
唔該晒各位

真係求佢免費可以拎齊
唔好擺呢啲伏野落pool

好似有專屬潛珠
所以唔會係抽應該

打曬一套一定勁花時間
想升齊依幾隻同LR菲利真係少啲愛都唔得

想請問值唔值彩星？謝謝

之前送果個速悟

你有愛就值

係囉應該要出多d極系免費咭俾人用

超強敵點打

情意結啦
拎出黎間中玩下都幾過癮嘅
好過隊長技或三圍無限上升
話唔定日後有特別玩法加落去
同埋
唔計細飯
娜美星cat仲未有一個勁嘅隊長
呢6隻野都可以keep嘅

頂原來visa 課唔到日版
係未要去信和買日版itunes card? 想課紫石

睇你近邊到
信和係有
188都有

巴打知唔知係未間間公價 定有相熟鋪平啲

睇完最新集龍珠超，好撚想佢出張腫左眼既比達 真男人

儲石等深藍比達

笨大又出新龍珠

Dokkan battle正式進入倒數階段

Dokkan battle一年10幾億收入，邊有咁易放棄

佢成個力之大會都未出
幾十張咭個度

肥婆，希特，快兔，合體機機人，⋯數都數唔晒
出完都下年

thanks

肥婆就算啦
打破壞神托波就一集 肥婆就睇足成個月
唔會想抽佢入box
希特有型過 值得比張限定卡佢

呢隻講左好耐

肥婆我好期待架

新呢隻好似遊戲王咁玩既

hit 話哂dragon ball fighterz 都有份
冇理由呢家得張廢卡

問題係點樣分佢地係超定係極
圍護正義既托波, 破壞神托波

救問打super頭2行個任係點做？
即係拎1粒耳環果個任

免費卡來講d UR特戰隊都幾唔錯

香港visa課個日版
你將個日本itunes 轉地區就得
不過就要起多個新日本itunes account 將來update 個 app

呢隊點？

123,480,245,3
現求 力混血悟飯 過 極限 關
長掛LR OOO , 技BLUE, 力悟飯

隊長技係知+3 氣你放隻八婆同比古做乜？

用tap&go課日版龍珠成功咗，準備好聽日傳說降臨

冇其他卡曬掛

但肥婆果種對自己價值觀愛既盲撐好煩膠
人地既愛就邪惡

反正佢都唔會上返黎睇
駛乜回佢

智障定文盲
如果想曬卡都唔係咁曬啦
比人笑架

如果係真心膠
就係暴殮天物

唔通塞隻N or R知屬落去咩

人地咁辛苦dok 左咁多張卡⋯
所以先問下

隻悟天格斯係咪唔夠珠彩星

想問依個係要用道具定唔比用道具？

唔用

廢 鳩放人

過唔到boss rush super 5

好似有多31粒耳環打

唔該巴打解答

你用咩隊長同隊員？
放你隊野出黎比大家幫下眼

拉朋友隻lrx都係唔夠打

有乜技/體卡？

葵廣平多20

醫生，點對症下藥

咁貴⋯
一萬羊先$630-650

邊間

我會黑髮悟格換糖
天35換3達

糖位或者揀莊子

本身就係用糖同天35
粒糖成日避唔到，明明潛晒避
咁即係注定我過唔到
抽唔到lrx無得玩

道具帶咩？
避唔到咪試下用莊子

體卡芙蘭入37
技幼飯入力悟格
一張轉體珠俾lrx，自帶迴避
一張30% hp 以下回血，當保險

佢都無lrx
入卡芙咪無加乘
仲要得中確回避 食一招都死
技幼飯就入得過 當回血
但佢隊友隊長如果搵lrx
班技隊員又食唔到buff
好難揀

好撚緊張
下下都計到盡，隻lrx次次都啱啱好變身
有一下中埋dok必
希望過到

求戰略
鬥大力定一前一後檔
仲有兩下回血道具

冇隻可以剋屬

點好
玩到手都震埋

回滿血先
頭門幼飯
中間nx減攻
尾門體品
就算殺唔死佢應該都頂到呢round

回左血先，一前一後la...
龍仔飯出到必殺有可能氣絕到
体品放尾，比nxxx減左佢攻先

龍仔飯中一下大炮會唔會死？

係咪扣十二萬

12-14萬掛

btw 過到呢版，下round應該可以開到dok必
但dok必回血都要頂到果round先得

集思廣益，點搞

咁幼飯行先啦，諗落4x比佢剋其實差唔多
死就死啦

1場開5次變身

滿氣dok超必

完了吧，如無意外

唔該晒巴打
無諗過咁都過到

又真係過到喎
厲害

雙lrx就冇左個刺激感

呢樣真
攞晒啲過關石去抽唔中都冇唔開心

想問下有冇咩首抽推介？

lrx+4xxx+nxxx

恭喜晒巴打
之後可以挑戰超難關

and lr black

lr杜唔係仲好咩

佢應該攪錯左lro

冇搞錯
講緊抽一回技pool

lro

有體屬pool未呀

過左啦

等下啦
今日開傳說降臨完左個黑悟之後就係開杜

唔好意思咁多位， 我真係唔知點拎六七星， 問過日本留學既fd ,佢話六星係好似有沉睡中既力量 睇完都唔明

潛力解放

7星，主畫面隊team轉圈七次

想抽lrf
不過cat嚟講，黑悟有耳環cat好似實用啲

唔該兩位

個黑悟幾時完

潛解（血，攻，防都升一次就得）

lrx隊打到43輸左
是咪技術問題

岩岩睇到fb,有人抽lr黑悟抽傳說降臨pool,但出左隻lr銀河戰士

遲早都要轉番力隊

lrx隊得佢自己頂到
nx同品都會被秒

活動隻隊長你地會點潛解?
官方話會心連擊, 但見佢有減傷, 好似升迴避好d?

唔小心抽中LR___出現了

320連1600石抽傳說降臨，抽唔到LR黑悟
但有LR杜同LR銀河戰士
成件事錯哂…

佢話有5%
又有其他LR值得抽

150 石就可以收工

又遇到一個未見過既名曬
唔知仲會幾多個呢

射左350石 影都唔見

係我就追到彩星

真限唔好深追
要中就中
緊記

各位爸打救助 冇玩一年join返
你地會簡邊隻起手
定係都係刷到有4x+nx+LRX?
1.

2.

3.

4.

5.

6.

1. for 輕課既 first chooce
2. for 想齊隊啲
6. for 龍拳fans向

我都係咁話,分分鐘用石抽唔中,用卷中

新手好耐冇玩 請問可以點組隊

老實 刷過新帳玩

從新開始..

有左今次雙倉管之後我開始懷疑真限係咪已經降左格

你樓上果個 block 左 一早
應該係之前都哂卡 俾我block 左

德田巴唔好咁小器啦，大家一齊抽中好唔好？

兩個10抽中左兩隻唔洗課金了

當初追LR波戰敗 已經知我唔會再落呢類pool
留返抽普通限定卡算

我仲忍緊最後個日一炮過抽

祝你中多D好野

其實心血來潮就抽啦, 唔好諗咁多, 之前抽上pool都係靠呢個信念抽到

我到依加都諗唔明講得出LRX 同LRO 係倉管既人究竟有幾弱智

呢啲pool 好難抽

無上過水啦

人地全彩星呀⋯⋯

佢好明顯為駁而駁, 條友講野又去得太盡收唔到科

剩係隊長技都已經係現今最TOP DHA 全彩星LR 無隊長就真係倉管喇

非哂卡， 打左好多次先過， 最主要靠隻彩星16號同藍將軍先過到

超級關真係好難

超隊好多勁卡同免費卡幫到手, 極隊幾乎缺一不可, 我極速無m達都唔知點打

大波上lr要9千幾萬 有排儲

邪波有冇用？

打糖關咪有

黑悟張升技卡咁難跌
打左十幾場一張都無

係個變身link 有少少用, 如果我有第2張好卡我會換走佢
例如薩瑪斯?

( Show Blocked User - 近戰長弓兵 )

佢個被動技我覺得=廢
不過問題係有冇卡代

加藤達 或者 金屬古拉可能唔錯

想問如果Lr體傑鈕食dk完既智傑鈕有幾%升技
想打定d先

我想打超激戰同埋rush 果類唔洗咁辛苦only
一年前淨係靠fd 好難打
咁樣會唔會都係nx+LRX+4x 最好？

冇估錯既話50

有幾多個真係會刷特戰隊個任
卡面唔吸引 完全唔給力

用黎打超強敵

建議玩1同2
其中一個keep住先

係咪5隻全彩星先送LR悟空特戰隊

1 or 5
1係最抵玩 一個帳抽哂呢正3隻都要課好多
5有第四代隊長加LRxxx 已經係半隊
5會容易爆機好多

唔該咁多位爸打
睇黎我都係向易爆機方向nx+4x+lrx
刷
3LR AC 留 好D

咁會唔會將知個隻傑鈕升上UR,比體個隻SSR食可以100%?

打超難關, 絕角係王道, 第二係封必角

屌你老味150石車落傳說閪pool
一隻ssr都冇
Bamdie死全家未

真係on9先會課呢隻閪驚

點解我睇極都無個帳有Lrx 4x nx

150石想屌bamdie
以前1500石都無一隻知飯我要去邊

加埋之前LR pool d怒火
好嬲呀

150去隊尾排隊啦
我300石射哂落海都仲等緊籌

HKD15000 炒大波的路過

隻基紐個被動擺明針對超強敵

對唔住大佬

排條龍中間

Ssr食ur 好似100

都係個句
係你就係你
冇既抽極到冇

無錯

本身打返黎ssrz覺
俾未dk體傑鈕已經100%
不過升得10技

不過諗諗下
隻智傑鈕淨係夠dk 1隻
要升lr技都係要食廢老

咁我都算係大贏家，50石2隻垃圾SSR

中垃圾ssr好過冇

新玩日服，宜家唸緊all in 邊個pool 好
開局刷左lrx 同lr 銀河玩，除此之外得隻飯布、知悟達、nooo，暫時咩隊都砌唔到
宜家打左1/3主線，預計打晒都係得1000石到，咁應該all in 咩pool?

1. lro：抽埋未有個隻lr
2. 傳說：想抽lr大波>Lrf>lr 黑悟，但如果唔中，到時無晒石仲難組隊
3. 等抽靚柱pool

到時你真係玩既都玩lr個隻啦

建議1同3

紫石換左乜？
紅石換左乜？

呢排送左咁多老界，唔怕喇，慳左九隻先啦

想問下，果幾條靚要抽定會派？

每日唔同
有排打

用卷抽咁耐都唔中 算
耳環隊唔玩住

每個打14隻
好彩跌卡率都幾高
岩岩打半條142 體都有5隻

終於追到 唔知幾多石dum
想問下體ooo定速ooo 好用啲

你nooo有突當然用nooo 啦

2隻都彩星黎

boss力屬就速
其餘nooo
基本普攻都係R痕
nooo攻力高

thanks巴打

我300體滿左技刷緊珠

又射左65 石， 仲要俾隻黑悟舉住中指望住黎笑

卷抽就抽黎抽去呢兩條友

有冇玩國伏既巴打
隻LR 比古洛 打耳環去到最尾個幾關"使用超激戰的X屬性角色通關"
要齊唒5隻加好友先得 ?
痴線唔係課開跟本好難同屬有5隻咁多

有得彩星+1 係精神既

有啲SR可以一路DK上去,睇你有無射左俾阿婆

頂 比呀婆坐爆唒啦
唔該巴打 再睇真D先

想問下你潛解升邊樣?

朋友好似唔計
要自己隊有5隻先得

國伏0課
個acc上年五月開始玩
已拎彩星lr blue
有d非限sr可以dk上去ssr有超激戰
eg . 17號，速邪波

潛解我會心先 其他連

其實唔升果幾隻野都可以打黎儲潛玉

d玉獨立架

紫石換左乜？
紅石換左乜？[/quote]

紫紅換左上面知悟達同超3達

thx 建議

btw 模擬器抽好似中率極高，有d 心郁，要成個月都唔抽傳說真係好難頂

我會all In lrooo

自膠。。。。。。。。。

咁撚快傑紐轉左做捷斯

1日1個呀

屌原來要五集都100%潛解先有得拎隻lr

慢慢刷喇,呢個係永久任黎
另外岩岩先知原本今日開界王神的試煉開新任務（共31枚）

尋晚收夜放工
同今朝番工時間已經彩星左隻力屬

兩條體已經夠升100% 都唔洗打哂個三十場

我尋日打左30場多左成十隻傑紐賣比阿婆,有成10000點嫁

傑紐特戰隊瘋狂屌阿婆
呢個係永久任既話我覺得佢遲早會改低賣point 太易刷

或者會改低個跌卡率

力屬打左160體 都係得4技
基紐明明場場出卡

依隻我反而狂跌 20場19隻

尋日傑妞30場跌24隻,今朝打左12場左右跌左7隻

做咩轉咗打速角

力依隻我場場跌

必跌

依家連續三場都係速角喎

琴日打傑紐佢都有亂入 隨機的

呢隻傑紐升唔升丑到大亂鬥果隻傑紐技

傳說pool係咪單抽好過十抽

個dokkan章點先會跌？除左打咁多場外

不抽就是贏

升到

仲有冇得搵多5隻？
用黎開路同升多十技？

另外
隻天下一知魔童係咪唔會再出
我差一條路先滿星

大亂鬥果到有得換 遲下會開返大亂鬥

魔童好似天下一部機有得抽 我都唔記得

係有得抽的
好似係SSR限定嗰部卡機

唔該曬
咁一定要追埋最後一隻
一開始食咗一兩隻升技

副號射咗100石，中2張過氣ssr
唔講以為係sr比魯斯pool,成4，5隻

岩岩30場,總數得19張
繼續刷賣比阿婆先

出左lr藍貝任啦
有冇人可翻譯d任務

點解神王石淨係換到2隻既,計埋之前換2隻即係前後得4隻?

遲啲再出

乜春藍貝
小精靈呀

睇撚到R頭

打錯

柒頭 咩撚野藍貝呀

依度d巴打屌過禁多次都打錯 抵屌呀

好趕時間

LR基佬戰隊隊長技係乜

係抵屌既

抵屌就企定比我屌

排隊等插

又想俾人屌

有冇巴打已經忍唔住DK左隻力LR blue？

個吉字同個貝字最撚un眼 見到就燥

抽黑悟空 中左lr悟天格斯
補番抽lr xxx同lr ooo個一皮野既空虛

Rip

仲有2張將來可以換

btw,唔知old news咗未
youtuber安特有彩星LRO
前排先話戒課，咁快破戒

佢唔係話盡量唔課咩

點引到手丫

我唔小心賣咗一張

兩日食左5粒石黎打
彩星+2 係開心既

我都彩星咗佢了

上次條片又話病完看破左紅塵咁款
又還俗

其實耳環數量夠lr隻lrb未？

基本lee d 唔想翻打,

尋日唔知ㄧ日轉ㄧ隻,漏左傑紐

咁都好啲

me too 今日即刻打晒依隻

而家上到120 lv ur
唔心急可以等彩星咗一次過dk

敵必殺技見極係點解

由冇lro追到彩星
佢盡量唔課嗰個range都好闊下

利申：一直有支持佢嘅片，只係覺得好突然

會點潛?

睇到人地幾時出必

仆街我上一次只係換左1隻
今次只係見到多1隻
total得3隻?
我係咪少左

應該係

自膠
原來2回

我擔心緊夠唔夠升第二隻LR既耳環
唔夠耳環都要食十隻老界升20技

換定力大老界都得

大把力廢老

全連擊?
會心都唔洗?

點左連先有啲冇連先會心

派左咁多老界，啪啦

加唔加迴避好

頂丫，潛哂會心tim

我多到爆box係個郵箱度
真係廢老院變左

你鍾意啦

點解你地有咁多老界

唔知係咪話推薦連擊
唔肯定

其實迴避都抵升
打超難關搏避到一下值5萬血

係咪又要開年呀

因為冇幾可中好野囉

我未換3週年金幣力老界仲有十隻係身
解七粒龍珠都換左好多隻
仲有其他屬性啲老界都冇乜點食

搏唔中就含撚
不過你哋點升？
15連擊5會心？

因為冇真限囉
仲問

兩隻都係倉管（好似係）

有連點連冇就會心

想問有冇人覺得
由琴日晏就開始中ssr 率好似低左好多
r老是常出現
ps 呢幾日狂刷ac

好多

Ssr率一直無高過

從來都係咁低

ooo 同blue 邊隻食老界先好啲？
剛剛先抽到佢地

開老人院

舊個兩隻既話得會升ooo
但係兩隻都唔升最好

好阻掟

咁正路都唔會拎佢擋最多下數掛
打超難關1round 俾人打6-8下攻擊
好大機會擺邊個順位都會俾人打中
所以我認為開迴避增加續航力係諗得過
不過講乜都冇用，我冇最重要嗰張力邪波

因為中唔到新卡 笨大又一直派老界大界
戰隊兩隻彩星完又送多兩隻大界

咁都話冇卡

仲難聽過粗口
好羨慕

有nrose 有nx

LR比古洛係唔係只可以換到四隻 差一條路未開到

想問下戰隊個活動到幾時? 長開咪即係唔使打潛玉關?

上面有講，遲啲會有得換多兩隻

無限期，基妞戰隊同平時打既潛玉係唔同的

我有50隻老界係度終日無所事事，仲未計D大界王

點解D人50幾RANK升到隻LRX/LRO

外掛/無限石

依家先知升連擊好啲 即刻再解過先

力屬果隻升會心好過連
加得一turn自己友攻
連擊要放佢頭先加到兩次
傑紐有無限疊攻
先連擊好者？

想問新手而家有200石應該抽咩機好??

我全部由會心轉咗做連你又咁講

我無試過 我睇卡面講架咋

算數 本身依堆友仔都唔大力得去邊

為咗隻咁嘅卡用石重刷

無用石， 打張卡返黎咪可以改囉

我每樣開少少 彩星左就算

其實唔難
之前神龍揀藥，再用石復活衝章

改唔係要用10石咩?

佢意思應該係用第二張卡重新黎過

改用返相同卡都得
唔一定10石

1年無玩想埸刷,依架刷咩起手會比較好?

傳說pool/LRO+LRX

唔好話重刷張新卡
刷一張都冇心機

LRX易起手D

Lr blue升連定會心好

你有多張卡咪唔洗用口囉 還掂場場跌

[img]
唔好意思 想問下呢個要做d乜？

入撒旦？

用撒旦入隊
利申：唔識日文

唔該上面兩位 試下先

得咗 Thanks

Chok仔ID plz

打20體果關 食道具 慢慢升都得